{
    "credits":[
       {
          "avatarUrl":"https:\/\/cdn.evrimagaci.org\/YYXWepohescziGC1xeYcZD1zXYY=\/300x0\/filters:format(webp)\/evrimagaci.org%2Fpublic%2Fperiodum%2Fimages%2Fhaluk.jpg",
          "name":"Haluk Keskin",
          "title":"Yaz\u0131l\u0131m Geli\u015ftirici",
          "description":"Bir\u00e7ok startup ve kurumsal \u015firketlerde full stack geli\u015ftirici rol\u00fcnde farkl\u0131 projelerde yer ald\u0131. \u015eimdi ise Bionluk\u2019ta technical lead.",
          "socialLinks":{
             "0":{
                "type":"linkedin",
                "url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/halukkeskin\/"
             }
          }
       },
       {
          "avatarUrl":"https:\/\/cdn.evrimagaci.org\/N2LmKKzjNrGqecsWlJbEpBYHFds=\/300x0\/filters:format(webp)\/evrimagaci.org%2Fpublic%2Fperiodum%2Fimages%2Fnice.jpg",
          "name":"Nice Uysal",
          "title":"Tasar\u0131mc\u0131",
          "description":"Y\u0131ld\u0131z Teknik \u00dcniversitesi'nde G\u00f6rsel \u0130leti\u015fim Tasar\u0131m\u0131 okuduktan sonra \u00e7e\u015fitli ajanslara tasar\u0131m\u0131n farkl\u0131 alanlar\u0131nda projeler yapt\u0131. Son y\u0131llarda UI\/UX alan\u0131nda i\u015fler \u00fcretiyor. Kendisi amat\u00f6r bir tasar\u0131mc\u0131 ve profesyonel bir kurabiye canavar\u0131.",
          "socialLinks":{
             "0":{
                "type":"behance",
                "url":"http:\/\/www.behance.net\/pancarkedi"
             },
             "1":{
                "type":"twitter",
                "url":"https:\/\/twitter.com\/nice_uysal"
             }
          }
       },
       {
          "avatarUrl":"https:\/\/cdn.evrimagaci.org\/GC15Nz8uONvLekh2IRQnQIjSZsI=\/300x0\/filters:format(webp)\/evrimagaci.org%2Fpublic%2Fperiodum%2Fimages%2Fdilan.jpg",
          "name":"Dilan Ceylan Emektar",
          "title":"Proje Y\u00f6neticisi",
          "description":"Kariyerine metin yazarl\u0131\u011f\u0131 ve topluluk y\u00f6netimi ile ba\u015flayarak, 9 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n s\u00fcredir farkl\u0131 end\u00fcstrilerde yarat\u0131c\u0131 s\u00fcre\u00e7lere odaklanan projelerde yer ald\u0131. \u015eimdi ise aktif olarak \u0130\u00e7erik Pazarlama ve Strateji alanlar\u0131nda lokal ve global markalar ile \u00e7al\u0131\u015fmaya devam diyor. Sanata olan tutkusundan markalar\u0131n hikayelerini in\u015fa etme s\u00fcre\u00e7lerinde faydalan\u0131rken, i\u015f ya\u015fam\u0131nda yarat\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131n ve disiplinleraras\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n \u00f6n planda oldu\u011fu i\u015flere odaklanmay\u0131 seviyor. ",
          "socialLinks":{
             "0":{
                "type":"linkedin",
                "url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/dilanceylanemektar\/"
             }
          }
       },
       {
          "avatarUrl":"https:\/\/cdn.evrimagaci.org\/3I1XvCPjMfO8IWvntxlrRIEL0d8=\/300x0\/filters:format(webp)\/evrimagaci.org%2Fpublic%2Fperiodum%2Fimages%2Futku.jpg",
          "name":"Utku Subakan",
          "title":"Proje Yap\u0131mc\u0131s\u0131",
          "description":"Kod yazar\u0131, gitarist ve hayalperest. Bionluk ortak kurucu ve y\u00f6netici orta\u011f\u0131.",
          "socialLinks":{
             "0":{
                "type":"linkedin",
                "url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/eyupcanakman"
             },
             "1":{
                "type":"twitter",
                "url":"https:\/\/twitter.com\/eyupcanakman"
             }
          }
       },
       {
          "avatarUrl":"https:\/\/cdn.evrimagaci.org\/yACQld_9aThFb0MXFqyPMhJoJo4=\/300x0\/filters:format(webp)\/evrimagaci.org%2Fpublic%2Fprofile_images%2F62433c75a37b97f2091b38880d93f74f.jpg",
          "name":"Ey\u00fcp Can Akman",
          "title":"Veri Sa\u011flay\u0131c\u0131, Yaz\u0131l\u0131m Geli\u015ftirici",
          "description":"Yaz\u0131l\u0131mc\u0131, skeptik ve pop\u00fcler bilim takip\u00e7isidir. 2017'den beri Evrim A\u011fac\u0131'n\u0131n teknik sorumlusu olarak g\u00f6rev almaktad\u0131r. Evrim A\u011fac\u0131'n\u0131n altyap\u0131s\u0131ndan, geli\u015ftirilmesinden ve teknik projelerinden sorumludur. ",
          "socialLinks":{
             "0":{
                "type":"linkedin",
                "url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/eyupcanakman"
             },
             "1":{
                "type":"twitter",
                "url":"https:\/\/twitter.com\/eyupcanakman"
             }
          }
       },
       {
          "avatarUrl":"https:\/\/cdn.evrimagaci.org\/6F6W7AZ5VzDPbdjqTs4T9d2IyjE=\/300x0\/filters:format(webp)\/evrimagaci.org%2Fpublic%2Fprofile_images%2F348d0bfff246ef5e185dc4659e9567cb.jpg",
          "name":"\u00c7a\u011fr\u0131 Mert Bak\u0131rc\u0131",
          "title":"Bilim Dan\u0131\u015fman\u0131",
          "description":"Evrim A\u011fac\u0131\u2019n\u0131n kurucusu ve idari sorumlusu. Lisans\u0131n\u0131 2013 y\u0131l\u0131nda ODT\u00dc\u2019de, doktoras\u0131n\u0131 2018 y\u0131l\u0131nda Texas Tech \u00dcniversitesi\u2019nde tamamlad\u0131. Ayr\u0131ca \u00e7ok say\u0131da pop\u00fcler bilim kitab\u0131n\u0131n yazar\u0131 ve\/veya edit\u00f6r\u00fc. Bilim ileti\u015fimi alan\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na devam ediyor.",
          "socialLinks":{
             "0":{
                "type":"linkedin",
                "url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/cagrimertbakirci"
             },
             "1":{
                "type":"twitter",
                "url":"https:\/\/twitter.com\/cagrimbakirci"
             }
          }
       },
       {
          "avatarUrl":"https:\/\/github.githubassets.com\/images\/modules\/logos_page\/GitHub-Mark.png",
          "name":"GitHub Komünitesi",
          "title":"Yazılım Desteği",
          "description":"Periodum, ilk versiyonu yayına girdikten kısa bir süre sonra açık kaynak olarak geliştirilmeye başlanmış bir projedir. Dolayısıyla GitHub üzerinden çok sayıda yazılımcı, bu projenin geliştirilmesine katkı sağlamaktadır. Periodum'un daha da gelişmesi için siz de projeye dâhil olabilirsiniz.",
          "socialLinks":{
          }
        }
    ]
 }